其實大學咩hon 對揾工影響大唔大

定係其實interview 重要d
專唔專科有無分別

搵呀

冇

其實係得有1st hon 同無1st hon 兩級

專科有分別 hon唔大啦

第一份工一定有

IT 黎講
有啲工門欖要first hon
其餘無咩用

FIRST HON一定著數D
interview機會會高好多

搵第二份工又一會比第二份工影響
即係有啦

唔好柒到thire hon就得

唔大

除非份工好多人 in 唔要 second , 否則冇分別

爛hon冇intern冇x幹嘅話連interview都難有

第一份工通常都會睇架啦
first hon肯定好啦
但係通常有2nd up就大部份都有得見
跟住就睇interview表現啦

相關煙腸大過安